今年清明少咗人拜祭

平時大家多數咩時候去
今日早上七點冇乜人

咁早

屋企習慣

係囉等我仲早咗起身等孫仔送大餐
今日一支香都冇落肚呀